Q. What happens when you initialize a repository? Why do you need to do it?
A. It creats the directory structure for the GIT repository for that porject.  

Q. How is the staging area different from the working directory and the repository? 
A. It only contains the files you want it to contain as you may not need all the files in the working directoy to be available in your repository.

Q. What value do you think it offers?
A. You can store other files in your working DIR without worrying that they will be added to GIT


Q. How can you use the staging area to make sure you have one commit per logical change?
A. 

Q. What are some situations when branches would be helpful in keeping your history organized? 
A. 

Q. How would branches help?
A. 

Q. How do the diagrams help you visualize the branch structure?
A. 

Q. What is the result of merging two branches together? Why do we represent it in the diagram the way we do?
A. 

Q. What are the pros and cons of Gitâ€™s automatic merging vs. always doing merges manually?
A. 